其實我係支持大陸快撚d復工

大家話對不對

G持
勤力係一種美德黎

雞持